# Syslog Simple Server

Questo repository contiene un'immagine (appliance) di una VM con CentOS 7 e rSyslog configurato per accettare client sulla porta 514 (tcp o udp).

Per accedere alla VM ci sono le seguenti credendiali:
Utente: 	root
Password:	cambiala

